{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052822",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스텔라펜션"
    },
    "text": "済扶島近くに位置する一軒家ペンションは団体入室も可能です。 ただし、6月の1ヶ月間プールを利用する方は5日前にご連絡ください。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、毎日全室消毒しており、入室は14:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする場合、炭とグリルを提供し、10名基準で40,000ウォンが追加され、10名を超える場合は50,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児の場合、24ヶ月以上から20,000ウォンが追加され、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 入室は14:00、退室は11:00で、ファミリーペンションでキッチンと客室は禁煙です。 駐車も可能です。 プールは7月初めから8月末まで運営され、天候によって変動する場合があります。 7月と8月以外の月にはプールをご利用の場合、別途料金として8万ウォンが追加され、温水プールは事前にお申し込みいただかないと使用できません。 水着やラッシュガードを着てプールをご利用ください。 ペンション施設としてはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場(卓球台、ビリヤード台)、セミナー室などがあり、客室内にカラオケもご利用いただけます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、何日前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "6月の1ヶ月間プールを利用する方は5日前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、10名基準で40,000ウォンが追加され、10名を超える場合は50,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、24ヶ月以上から20,000ウォンが追加され、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月初めから8月末まで運営され、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7月と8月以外の月にはプールをご利用の場合、別途料金として8万ウォンが追加されます。また、温水プールは事前にお申し込みいただかないと使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場(卓球台、ビリヤード台)、セミナー室などがあります。また、客室内にはカラオケもご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 492
    }
}